呀嬸呀叔一出事就扮專家真係好黑人憎

搭171 巴士入鴨脷洲橋口封左路，
一無上到橋就鬼曬咁嘈。
👴🏻司機唔識路呀！！
👵哈哈一定踩油踩過龍啦
👴🏻唔記得轉彎呀麻
👴🏻司機肯定唔係行開呢條線啦
以下先癲：
👵死喇，會車我地去邊嫁
👵洗唔洗話比司機知呀
👴🏻落去話比個司機知行錯啦
我已經幫司機解釋左
但有幾個呀嬸我解釋完比你班豬聽，你都仲要屈個司機唔識路，入唔切彎......
屌你地死撚左去啦，無撚用嫁啦，阻住香港發展

咁撚醒你黎揸，無車牌都可以嘈生曬

仲要話應該入香港仔轉線。
我屌你啦，你想遊車河呀？
一撚定係田灣最撚快不服來辯

同網民乜撚都唔知就嘈一聲咪又差唔多

呢d 人都唔知大個左會唔會變呢類廢中，好心呢d 人就用下腦，解釋完都仲要死撐